尋日anal dinner廠撚左大禍

話說尋日玩得太high 同事開撚左fd直播 我係度玩野舉中指 點知果個係公司facebook 好依定錄低左我舉中指 點算好撚驚 係咪抄得

link

On9 jai

anal

搵工啦

Anal dinner
廠禍
fd直播
係度
好依定
抄得

成段野一百字都冇

用拼音打字

屌

以為又有人同同事上咗床再第二朝係廁所撞返大家

其實佢想打 anus dinner

咩係好依定 睇唔明

this？

瞬間相認

揾老細寫翻持悔過書應該無事既

會展

推推post

樓主肥嘟嘟好可愛

好柒等炒啦

笑左

你係咪仲醉緊嘅時候打呢段嘢

廠禍，即係「工業意外」
言簡意賅

中原

地產佬

唔怪之得咁多錯字，地產佬真心垃圾又放盲

呢個post真係峰迴路轉

陸永

慘被起底

Anal dinner 係咪食屎

柒到

係街笑撚到我仆街

秒速起底

啲衣著髮型真係

Anal

推到樓主俾人炒

留名

不推不是人

Anal dinner唔玩中指玩咩

anal 做乜撚野

Push

fd sd俾我，我唔識佢，好似港島區.

有冇段片睇下？

地產狗 抵死

留名等起底

中原？

廠禍 anal dinner玩中指 直播
av名嚟

樓主準備anal leave

推到第七版補圖

留名等睇片

lm

留名睇廠

玩撚完

中原地產

人形蜈蚣

放過佢啦

咁撚大個人字都未識打

𣊬間看柒頭

多謝老師

我一直用ass形容屎眼
應該用斯文字anal

地產佬真係好撚蠢

劉明跟進

開左facebook search果版

咪推啦,害死佢架

推

on9樓主

好簡單啫~
你斬左隻中指去，咪無哂證據

聽聞驚被人屈老強都係用呢招

不得了

仲以為係膠po

有圖呢下真係笑撚左出聲

冇人留意到係肛門晚餐 唔係annual dinner 咩

摩擦力驚人

樓主玩左成晚有無戴套

Anal dinner 唔係講左好耐咩
之前高登已經講緊

仲有咁多人發現新大陸

有圖

原來佢串錯字
你唔講我真係唔知

有咩分別

可能串啱呢！

唔講唔知 多謝提醒

唔好再推喇

同事

anal dinner 你表演用anal食腸仔？

你又真係好撚耶 睇果幾隻字仔又睇到
下面咁多留言又睇唔撚到

真係有圖

好撚醒呀你

翻去讀多幾年書先講野啦文盲

中原地產佬

抵撚死

Anal dinner

樓豬係咪假膠同借刀

迷迷糊糊打錯咁多字Tim

肥仔

老屎忽出沒注意

anal dinner

就過年先自爆

正皮係比自爆的

仲未有片

可唔可以形容下anal dinner有乜嘢食？

係咪陸永黎？

大腸宴

一個post兩個笑點

快啲第7頁

好想幫樓主含
唔好潛住ok

用中指玩好平常啫

我都想同OP玩anal dinner

成件事變得好hehe

開心大發現咁

屎眼晚餐

比人炒左之後記住去進修下

唉

明明anal dinner係好似豬柳強、shark shark薯條一樣專登咁講，完全唔明班人笑咩

anal dinner其實睇完咪算
個個好似發現新大陸
仲有啲好似岩岩先識呢個字咁
小學雞多撚到呢

我都知突登打錯
但變返正常之後
成件事變到好撚好笑

笑撚死 成班五十步笑百步 anal dinner都唔識

屌 anal唔係新野黎架喎

Agger

樓主對自己花式自爆有咩睇法

有正面未

咁都比人起底

廠你老豆